李慧詩爭先賽金牌！奪得個人第二件彩虹戰衣！

李慧詩繼2013年世界場地單車錦標賽女子500米計時賽奪冠後，

今在女子爭先賽決賽，三局兩勝制下，直取兩局奪得女子爭先賽冠軍，
奪得個人第二件彩虹戰衣，

同時成為香港史上首個擁有超過一件彩虹戰衣單車運動員！

決賽第一局片段

決賽第二局片段

叻

彩！虹！ 戰～衣！

個一下嘅爆炸你。真係唔會諗到幾年前傷左

世界第一呢件事真係好型

真正嘅香港之光

年過三十再創高峰

恭喜

好勁

反cup真係勁
btw件衫背脊印咗中國香港

就算咁勁，都唔及得個樣嗰種業餘運動員有廣告商 有人氣 真係看臉時代

香港驕傲！

李麗珊→黃金寶→李慧詩

真正港產世界級運動員
香港運動員唔係垃圾

是撚但啦
香港運動員

牛下女車神最正係無乜花邊新聞，專注單車

第二局落後咁遠都可以反cup,後上爆發力真係勁

禾歌做旁述

完全唔似其他運動員出名小小就狂拍廣告揾真銀
真正世界級

2020奧運等緊你

其實場地單車都係amateur sport?

型到

好撚勁

個件排骨仔打老野就咁多人吹奏
呢d真才實料就無乜人提

好過啲運動員明星好好多
嗰啲胡子彤 歐鎧淳嗰啲柒頭就收收皮
一個人最靚最型嘅時候 係真正投入佢鍾意嘅嘢

其實都有拍過廣告
2012年：屈臣氏蒸餾水 代言人
2013年：政府電視宣傳短片 - 道路安全議會《騎單車 安全才是第一》
2014年：恆生銀行優進理財 代言人

呂me too 好心學下人，唔搞埋d屎忽野想出名

做好本份

好過 跳唔起 偽運動員啦

傅碌俊

吹大左喇

好sad

連燈垃圾最鍾意吹奏果個沙包拳王呢？

老實講無咗禾歌 李慧詩先有機會贏

傳家俊都無你去食屎擺啦

好堅

關我鬼事咩

留意下兩段片ge 女旁述係 kristina vogel

運動就係包埋受傷，無得咁計

短短幾分鐘就睇到我好激動好勁

奧運個次好可惜

型喎型喎

留名

香港車神

好慘

你返大陸食屎啦

btw 禾歌一定係永遠既冠軍架啦
希望將來有科技可以幫到佢企返喺身

件支那香港戰衣睇見都想嘔
純粹不滿嗰件戰衣

兩局都反cup

真正既香港偶像

衰啲講，李慧詩咁嘅樣好難有咩花邊新聞

唔知禾歌睇住佢地比賽係咩感受

12年以為佢符碌 到之後第一次贏彩虹戰衣
16年大家都睇好佢點知衰冇運 見佢講下屆會再黎過都以為佢求期講啲正面說話 因為到時都32歲
點知依家都仲咁fit 下年再贏到牌真係legend

看你老母臉呀

其實係咪攪錯咗少少嘢 出名拍廣告唔係問題 只係你要keep住有比賽成績/心態。始終香港嘅體制同環境，真係靠政府嘅話含晒撚喇

佢好似好輕鬆咁

個旁述好撚煩下下from hong kong, china，真係城市嘅話使唔使幫另一個選手講返佢嚟自澳洲咩城市啊

李慧詩好波

除左禾歌，無人贏到李慧詩

真正香港運動員

好心其他搏出名果d專業少少
人地報下新聞就以為自己變左明星
成日浪費時間搞埋d狗屎垃圾，個專業都唔知左去邊

牛下女神

比佢騎住真係會 派報紙 極速

好想佢拎奧運金牌

第二局俾人發力先再後追咁多

游水果位鳳眼都唔好得去邊

佢真係好大方同睇得開

上年重係世界冠軍
今年自己只可以做旁述睇人比賽

呢個真
16強就讚李慧詩勁至少有銀牌
又讚澳洲個Morton（李慧詩決賽對手）爆發勁，終有一日會破佢200米世界紀錄

型撚到
世界第一

香港運動員食過世咩,好多時去到某一個位都好難再上,
搵定後路多方面嘗試都係合理

事實就係好過

佢後追都贏
點解第二圈 唔一開始就搶頭

好似話行後嗰啲風阻無咁勁？
前面食晒？

後尾爆個下正到

希望京奧有好表演

世一

壁球歐詠芝都唔錯，記得佢做一姐都好一段時間，嗰期啲世界比賽俾佢屈曬機

無左個競爭對手好似好輕鬆咁

呢個其一
最主要李慧詩過往表現都係偏向短距離爆發型
太早爆會後勁不繼
所以第二局人地咁早上黎個戰術
（如果李慧詩係佢爆發時唔上心唔出力追）
一早拋開距離，令佢覺得距離太遠放棄追上去
（如果李慧詩同佢同時爆發）
令佢後勁不繼
點知李慧詩爆發時間又再長過以前

睇到起晒雞皮
好撚勁

有得屌屌唔屌

香港驕傲

物二場好燃勁

係咪嗌Hong kong china好撚un耳

第2局係專登比對手放定係對手主動出擊？
以前比禾歌體力+戰術技術性擊倒
而家禾歌唔係賽場 佢真係靠爆都打橫行
希望佢精神狀態keep到去奧運

有聲

爭先賽大熱

但去到凱琳賽大熬通常會俾人target

論難度都係珊珊個風帆金牌最難拎

「真」．香港運動員

睇到好滾動
台上一分鐘

香港之光

咪就係
肯撚定好過曹牙魚千萬倍

鐘天使收左皮未

其實李慧詩有冇贏過禾歌?

真·運動員

禾歌會叫李慧詩做SARAH, 識英雄重英雄同Fd底
個男嘅不停wai Sze Lee同Hong Kong China好煩同un耳

Congratulations to Sarah

好勁 可以放開雙手踩

有
上年競輪賽李慧詩拎銀牌
禾歌好似冇牌

好熱血, 女車神真係型到核爆

勁

禾歌把聲幾好J

下年贏唔贏都好 都已是legend

最憎個旁述係講完香港之後再講中國

叻呀

香港最強大腿

俾人帶開咁多再反cup

李慧詩之前係Now講過, 好似無乜人搵佢賣廣告
歐鎧淳 楊文蔚就大把人搵

次次睇佢比賽 就好似身處現場 睇到好興奮 就算重播都係咁
唔似睇其他運動 nba 足球 其他運動直播睇都無佢咁激

真係得李慧詩無人踩，因為無何挑剔

但風帆真係好多外在因素
講真 風帆運起碼佔左2成

巴打，你都食得幾偏吓

睇到好感動

笑撚咗，講樣件臭metoo咪仲豬

邊有可能D埃及佬勁到仆街

個男旁述講野都幾on9

好慘，Sarah好似幫政府賣過下d交通安全而已...

呢樣真係悲哀！

李慧詩真係好專注做一個運動員，一年最少一半時間係出外集訓同比賽，响香港嘅時間就係訓練同讀書（佢已經讀緊第二個degree），連陪屋企人嘅時間都好少，呢十年佢犧牲真係好大，所以佢有今日嘅成就真係well deserved，就算將來退役，佢應該都好大機會會轉做教練提攜後輩

相反嗰啲跳高icon、美人魚之輩，拎到少少成績（其實相比李慧詩拎嘅簡直不值一提），就真係當正自己係巨星拎晒光環，做KOL做model拍廣告行catwalk飛嚟飛去多姿多彩，完全搵快錢心態，知道自己成績係咁上下就不斷搵機會踩入娛樂圈

其實講真，特區政府咁鍾意倒錢落海搬錢返中國，其實應該加強對退稅運動員嘅支援，唔使多，10億都夠，用嚟當退休金俾有成就嘅香港運動員，咁已經大大保障到運動員退役後嘅生計

有冇巴打可以解釋下 點解頭一圈要慢慢踩既？

btw李慧詩好勁

Sarah幫政府賣踩單車交通安全，簡直係最佳人選

因為香港無乜運動選手登上國際舞台，而因為自己係香港人所以特別興奮，我終於明白點解世界盃全場巴西人睇住德國炒佢巴西會喊

睇曹星如都無咁嘅反應

果個乜乜淳就收皮啦

條垃圾打個年紀差咁遠又刷數據就算鳩數啦

仲有銀行廣告, 同歐楊嗰啲唔同level喇

保誠單車日壇野佢都有賣廣告
但真係推廣返呢樣運動

Nike adidas 果d 都無出單車野 好難搵佢代言既
但希望佢讓休之後都keep住有job啦

精神>樣貌

好charm

屌你老母 hong kong chi-na真係難聽過粗口

頭一圈慢慢踩因為打心理戰術，hea到爆車射程就全力爆，大家都係top ,要用腦贏，當然有一年男子組不按常理一開波全力鳩衝，嚇到對手追唔到

Nike 有單車鎖鞋俾某幾個環法pro佬用

佢有廣告
馬路安全

乜撚嘢都屌唔屌 唔好成日用條撚諗野啦

連登仔

一講佢就點都要講樣，跟住講埋楊文蔚歐凱淳
都唔知有咩好比

係香港呢個咁撚重視體育，由特首公開認證無產出既垃圾地方，做全職運動員係好大勇氣同付出

樣呢樣野天生成，咁有人好樣少少咪賣多樣
唔使食？
有無人會屌碧咸足球成就無施丹咁高，只係識拍廣告之類

連登仔可唔可以成熟少少，同埋欣賞下運動員既付出
佢地可能無成績，但唔代表無努力

某啲人眼中 要贏世界第一先可以叫做勁
贏一次又話你負碌
又話體育無觀賞性 無貢獻
喺香港嘅教育好少會欣賞人
見得最多嘅風氣就係比較 見高拜見低踩
一個運動員付出努力 成績/結果唔係必然
但佢地背後付出代價同努力 往往就無人會睇到

香港運動員 現役計 得marco同李慧詩值得尊重

其他都係為名利

有冇洪松蔭講嘅版本

你下面個回覆即刻有一個
利申無為任何人講說話既意思
只覺得職業運動員係好值得尊重
個人覺得要屌不如屌唔練波既香港足球先生
私生活唔檢點例如勁蒲煙剷影響自己生涯既不專業運動員

係。我都想問。
開頭大家慢踩。前面嗰個一定會向後望嗰個車手。
李慧詩望一望前面1秒都冇。後面車手就突然加速爆上。
李慧詩先至加速

男人都無得同佢比

希望可以令多d人欣賞番香港運動員

超熱血！！

點樣可以G持下李慧詩

牛下女車神

有咩問題

傳家俊

老實講 其實係無左我